西媒：巴塞高層認為華維迪應離任 將進行決議

直播吧5月13日訊 向《世界體育報》供稿的加泰記者洛倫特（Marcal Lorente）通過電台節目《Sin Concesiones》透露，當地時間今天下午，巴塞高層將召開董事會討論華維迪的未來。

據悉，巴塞大多數高層認為，華維迪不應該繼續執教，一線隊主管佩普-塞古拉也應該被解僱。

記者透露，今天董事會上高層將具體討論以上問題，但即便決議通過，具體的結果也會等到西班牙盃決賽之後再確定。

終於捨得走

想搵邊個教先

問小花

哥狗返巴塞啦
阻撚住晒

又可以搵拼圖

沙維

多咀狗

雲爺爺

一票否決權?

根本唔應該用埋啲毫無名氣嘅較練啦

搵摩佬 雲加啦
有金錢附身嘅雲加 真係無人能敵

用享利